今日 特首選委會選舉 投票日

特首梁振英日前宣佈不參選競逐連任，令特首戰況產生劇變。選委會選舉今日舉行，投票時間為早上7時半至晚上10時半。截至今早8時半，累積投票人數為1,899人，投票率為0.82%，較上屆0.32%為高。

今屆共有25個界別需要競逐，共1239名候選人角逐733個席位，連同早前自動當選的400多人，合共近1200人會負責選出下屆行政長官。23萬多名選民今日會投票選出選舉委員會25個界別分組中的733席選委，負責選出下屆行政長官。

已投
利申：IT狗

IT狗，你的選票很有用

食完早餐投

利申 都係IT狗

有票既一定要去投呀

而家兩大八婆爭，泛民咪又係投返白票

好去投票喇

留名

有特權的請投票

1630 Turnout
25.77% (+11.35%)

多左咁多人投

1830 Turnout
32.61% (+14.02%)